[624]唔係全世界都會跟到連登節奏

621現場固然係士氣高漲，戰術上都係大勝，呢種模式既抗爭喺戰略上已經差唔多去到邊際效益既極限，中間派的確係有動搖。而且616到今日只係過咗一個禮拜，大部分人都未有時間sit back好好消化呢幾日發生既事，聽日再圍政府而冇成果只會變成另類既消耗民氣。

倒不如呢兩日大家做翻好文宣同地上戰，一齊儲氣力谷626集會，621勇武接626和理非reset翻個loop，保持議題喺連登同溫層外既熱度，確保勇武派既民意後盾仍然健在。

就算各位聽日真係要岀去，都唔好重覆打同樣既目標，上次圍咗驚總、税務，今次就應該圍翻禮賓、政總。我諗大家都唔會預聽日圍完林奠就會接受訴求，咁就要接受我哋打既係長期戰！

長期戰就係要同時顧好晒前中後，前線中堅後防，要齊上齊落，前線唔可以一味衝，中堅要負責帶領後防守住所有戰線。我哋既戰場唔止得街上，仲有地區同網絡民意，希望大家諗過再做，三思而行。

push

有無文宣可以幫627製圖？

627非常關鍵，將626-627連結，對焦問題核心。我打埋627依戰就差唔多退隱

求文宣支援

【 突發】627 致香港抗爭者書！

推627

屌真係要趁仲有時間快啲宣傳
外面個世界完全見唔到呢篇野
正皮就二千幾
但今日轆左成日連登都無見過

推

小弟今朝已經講過, 冇人理
【賽後檢討1】每次發夢前文宣一定要做足

Push

有道理
幫推

同埋宣傳太過少同急

長期根本係打宣傳戰

其實627 會有D咩發生

係，走太快，圍爐後膠化係雨革失敗之一

短期內一定要叫狗聰出嚟街上回應，徹罪，69，612放人
佢揸唔到主意，就叫大波華落嚟街上傾，唔揸，再林奠，focus d爪緊要，先層層燒返上去